乘勝追擊，不然共匪會報仇。

香港人係G20請願 種下既種子已發芽。
記住，仙豆得一粒。

最終只有獨立/大中華膠
2揀1

香港有自己憲法，大咩中華膠?
獨立就要廢憲，廢憲後冇人要對香港關系法有責任，立即一秒比共產黨姦。

唔好激嬲中共

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

服從就係唯一方法

利用原有憲法去邀請外國勢力幫手打
你冇憲法 人地冇義務幫你打 你想點樣單獨屠殺共產黨?
和理優已經一大班想點樣廢憲建國?